一個人係外國病咗真係好無助

一個人住 好驚暈咗都冇人知 又唔退燒又瞓唔到 而且病咗都唔會同屋企人講 因為講咗只會令佢地擔心你 但真係好辛苦 終於覺得有人照顧既感覺好好 好掛住媽咪我愛你

志在講下自己感受

有冇人明

連登有愛

準時食藥 多飲水 兩日好返

去藥房買維他命c片沖水
再加必理痛

多謝爸打

我會架啦

試下改名睇下會唔會好返

多謝爸打
Between你覺得焗汗有冇用

改咩好冇壞？

信我 叫好咗既人 聽日起身即刻好返

巴打住邊?
普通病抖多一兩日好返啦 係中間辛苦啲

外國最大問題夜晚溫差好大，應該着夠衫去訓，焗汗對我無咩用
而家就算發燒都最多兩日之後就慢慢好番
係要不斷咁訓覺

明 特別係啲住studio既 一定要日日同人來往先確認到是否生存

冇女?

外國 病緊 共勉之
不過flatmate有愛 日日煮埋飯我食

以前試過 求其打個email請兩日假
之後訓到仆街

之前試過，本身病咗已經暈下暈下咁揸車去睇醫生，最慘仲要睇完醫生之後，自己再揸車去藥房執藥